台徽曝光！奇妙電視正式改「香港開電視」

有線寛頻旗下的免費電視–奇妙電視77台今日宣布正式易名為「香港開電視」，至於台徽就簡單由「香港開電視」五個字以紅黑組合而成，並將會有一系列全新節目推出配合改革。

傍晚5點45分，奇妙電視在深水埗薩凡納藝術設計大學舉行77台易名開幕會，形式模仿法庭場景，由陳志雲、葛民輝及李麗珊，分別擔任法官和控辯雙方律師的角色，再傳召不同藝人及主持，包括蔡瀚億（Babyjohn）、雷深如（J.Arie）、劉朝健、黃芳雯、鄺芷凡、盧頌恩、李尚正、項明生等，作「證人」及「陪審團」。其後，並宣佈奇妙電視正式改名為「香港開電視」，於10月27日起展開新一頁。

馬仔、志雲大師加盟 仍欠自製劇集

至於節目方面，由於王喜之前入主奇妙電視擔任創作總監，以友情牌邀請了陳志雲、馬浚偉等人過檔主持節目。開幕會就簡單介紹了2018年第四季新節目，有馬浚偉主持的《同理‧繼續走》及以圍繞文化藝術及社會題材的節目《發現號》、《香港Art Like》、《外人自己人》及《香港代表作》，分別逢星期一至五晚上9點至9點半播出。除此之外，陳志雲就會主持《志雲拆局》，而旅遊達人項明生就用了1個月時間，走訪了日本18個城市，製作新節目《明治憑什麼》，但整個新陣勢上，始終沒有任何消息指會自製劇集。

另外，正式宣布改名為「香港開電視」時，有線寬頻通訊有限公司營運總裁梁淑儀隔空「回應」網民嫌老土的評價：「法官大人，77台揀咗用『香港開電視』呢個名，絕對唔係唔經大腦，開字係動詞，亦可以綜合成唔同嘅形容詞，開亦有開創開拓嘅意思，開亦都可以係指開心、開明，寓意『香港開電視』展開新嘅一頁。」

從來都收唔到呢個台

有呢個台咩

收唔到

都唔知個台做乜鳩

另外，正式宣布改名為「香港開電視」時，有線寬頻通訊有限公司營運總裁梁淑儀隔空「回應」網民嫌老土的評價：「法官大人，77台揀咗用『香港開電視』呢個名，絕對唔係唔經大腦，開字係動詞，亦可以綜合成唔同嘅形容詞，開亦有開創開拓嘅意思，開亦都可以係指開心、開明，寓意『香港開電視』展開新嘅一頁。」

又一次證明唔解釋好過解釋
食字就食字啦

無野啱睇

有得睇歐聯

柒到爆

要重新搜過先有呢個台

個logo咩事

馬𠗕偉，不了！

已經睇錯咗個logo做香港閪電視

嚴峻過亞視

令我諗起YouTube

開唔開都收唔到架啦

kai tv

奇妙電視已經衰
無諗到低處未算低

變返做亞視

台徽個「視」字好醜樣
而家啲設計師係咪冇學過書法?

近排成日有免費波直播
希望轉型之後唔好冇得播

奇妙電視建立左ge悶、老土形象
俾一個更垃圾ge名打破左

改咩名都好
反正冇人睇

Logo 好 retro

間唔中有D 香港波睇幾好

屌你老母冇撚腦
改個易啲叫嘅名有咁難咩
喂，轉台呀～轉去香港開電視/轉去開電視呀

Cls,佐敦都收唔到

叫閪電視真係仲順口

有屌電視
而家有閪電視

有人屌好過冇人講

收唔到點睇

奇妙已經柒，仲越改越柒

好人好者點解叫babyjohn

一係收唔到，一係cut 唔到

個logo 咁有8 90年代feel

收唔撚到

抄人feel

字體復古成咁到咁撚樣到底想點

80年代麗的電視

成堆基佬

我睇錯係香港閉電視

而我不知道

其實對師奶嚟講呢個名總算親切過viu嘅
最緊要都係繼續有雞寶新聞同歐聯睇
老老豆豆 絕大部分公居屋同大屋苑都收得到77
經歷過天竹之後更加希望佢唔好轉大氣電波

閉路電視
CCTV

乜撚野事

通常轉台我都會講 number (e.g. 99 台)
不過佢個名真係好 on9

奇妙已經好奇怪 但係都已經叫慣左 依家仲黎個柒多兩錢重既名 簡直挑戰柒既極限

好懷舊

商台電視版？

開電視睇開電視

點解可以愈改愈衰

個logo係電視開香港

馬浚偉主持的《同理‧繼續走》

一睇主持人就知係啲講包容大愛嘅節目

我開電視都睇唔到

比返個牌魔童啦

有線幾時執？
收錢同唔收錢電視都無心做咁

變咗邱氏亞視年代，只係畫質改善咗好多

睇台名同台徽就知呢個台冇創意

痴線～竟然真係可以諗到個比奇妙電視更柒既名同logo

有線咪有線

收都收唔到點睇

愈搞愈奇怪
變咗網台咁

咩香港閪電視 ?

可以想像到唔知邊條高層覺得自己改個咁既名好風趣幽默

改名叫亞洲電視算啦

是但啦 繼續播多啲歐聯意甲法甲就ok

繼續播多啲歐聯意甲法甲就ok

我都唔知有線做乜鳩

以前屋企收到有線第一台，都覺得多個選擇，有啲野睇下

轉左奇妙電視反而無野好睇

而家仲改埋啲閪名，執柒左佢啦

個名柒到
:有無睇開電視？
:我有睇開呀

睇唔到 關人撚事

門小 ?

睇極都係個

閱

字

陣亞視味過咗俾有線

其實佢搞掂比人追到個台先喇, 事實上我連啲節目好唔好睇都無機會了解.

香港閪電視

搞好個復蓋率先啦，同有線一樣咁低，叫人點睇

77係乜7

啲管理層真係濕鳩

真心覺得個LOGO勁怪

收到先做廣告啦

77係乜七7
77七係7

小兒麻痺咁

乜七

收唔到個台！

舊香港人：亞視
新香港人：開視

個開字好令人focus係中間 殘體

馬撚

諗到成班撚樣圍埋 brain storming
最後出左呢個新名 真係好戇鳩

一睇就知有班擦鞋仔係咁讚好老屎忽既屎橋

香港sick電視

話收唔到果d
多數管理處幾十蚊都唔肯畀

又小事大意義？

你不如叫番亞視算

個台徽好80年代